求名 幫幫忙

咁多位ching，好幾年前小弟睇過本小說想重睇，但搵黎搵去都搵唔返，希望大家可以幫幫手

內容大概係一本穿越加修真既武俠小說，
男主角係現代人唔知點解穿越左去武俠世界，之後就因為有現代既記憶所以初期有不少類似開掛咁既情況，好記得其中一段係話主角一行人有d事咁根據男主角既知識就要跟返唔同人既血型既，咁同男主角同行既其中一名女角就用身上帶既蟲去分血型咁，個故事入面主角又要修練提升既，乜乜境乜乜境咁的，希望有師兄記得個名話聲我知，宜家訓緊醫院好悶想睇返打發下時間thx a lot

做咩事入院

炒車，有排住，所以想搵返黎解悶

推一推

推推推

推推